真正揸得起車跟本唔會在乎牛肉乾

求其啱位就迫落去
埋撚得班咖啡仔抄牌
乘日怨位迫車嘅人唔該反醒下

揸錢七咋

屌你違規停牌有錢都無用啦

屌你老母 阻撚住晒

車都拖撚走你

牛肉乾好平

岩呀

5月個時 10張姐

一間牛肉乾事少， 阻住人搵食事大，幫你架車拉花仲得不償失

真正揸得起車根本唔會在乎炒車
阻住我行就撞落去
理撚得撞死人入去坐幾年
成日守交通規則嘅人唔該反省下

屌你老母 咁唔泊停車場？
逼係條街做乜撚

抄牌事小，驚返黎架車俾人拖走唔知點返屋企

真正揸得起車根本唔會在乎架車比人拖走

周街都係錢七, 即時比十皮野個司機實肯即刻賣比你

以前車場十蚊粒鐘，抄一張覺得好金，而家四十蚊粒鐘，停得三四個鐘就覺得三百二搏得過

唔關金額事
係無喇喇跌錢果下唔抵姐
每架車缸油都唔只320
但問題係320用黎自用定用黎俾政府咁解

蝗

原來泊車咁貴 泊一日唔比人抄咪好抵

Btw有冇機會一日抄幾張

都唔一定
識人有過億身家但係勁吝嗇

擺成日，唔抄或者只抄一張已經賺咗，當然唔好鳩擺喺大街大巷或者阻人轉彎位啦，隨時抄兩三張之餘，車都勾撚埋就仆街

正解 係窮撚先會成日幻想有錢人好疏爽
其實好多有錢人一分一毫都唔會亂洗

睇性格啦

可能唔亂洗錢先做到有錢人

不過富二代如果家教差就亂洗錢，老蘭見唔少

我都諗到一個人

真係有錢就請司機啦，仲撚洗自己揸？